有無6s巴打upgrade左去ios 11

d電有無倒水，同埋有無其他壞處？
利申用緊ios 10.3

up lo

無倒，不過唔係好慣

開心使用中

6s plus 11.1 倒水問題有無解決？

我，倒水其實我覺得冇特別勁咗，一向都係咁
只有我啱啱新買返黎個陣舊電先特別耐用

你覺得咩位唔慣

push

Same
除左多左功能無乜特別

Btw要等11.1先有返3d touch 轉app

係咁彈apps 最麻煩係呢樣
其實用用下都慣

其他

更完之後啲電倒水咁款 最後頂唔順換咗機

冇倒過 11.1b5

成日hold機要reboot

倒水機會一半半